如果邱吉爾用twitter...

sorry係facebook

呢個好正

Twitter link please

好多左膠

靚抽

我係Twitter都見到有類似

正喎

幾時整個蔣中正版本
The Empire of Japan is the projected winner of Japan-China War

Mao Zedong is likely to lose in chinese civil war.

會畀人report hate speech

churchill口臭d定trump口臭d

一定係churchill

佢肯定比左膠圍剿

佢未上台都係邊緣非主流派話時話

時勢造英雄

將來可能都係同樣口臭嘅連登仔做豪傑㗎

等緊

冷氣軍師萬歲

散播對德仇恨

去廁所睇報紙再出tweet

屌

笑死
RT

cls

已fc
邱吉爾話我地可能會輸

FC個fc都係咁講

應該係咁
we will lose if we blablabla
左媒：churchill conceded
fced

Pin this la, 方便入去

好正係邊個post有

愛侵力以為傻仔侵係邱吉爾
實際上只係尼克遜
尼克遜同傻仔侵仲要係friend嚟

pin左好耐

Fact check撚

咩料

正可能好快又有新嘢

有左膠偷偷負評

Craig Steinkamp@SteinkampC26·22hReplying to @michaeljknowlesThis tweet was fact checked by Neville Chamberlain.3572

笑到我仆街

推

咪好似關羽成日出來自稱老夫咁

好撚正

笑到pk

人地churchill啲用字勁幾撚多

咁英國政客用字係多花款D

如果毛澤東玩微博，會唔會似Donald Trump？

This claim about Allied victory is disputed

Lm

磨牙

有冇人整個戴高樂版，另外整個山本五十六版

pish

This tweet was fact checked by Neville Chamberlain.

Cls lm

好正

facev9k 呢啲打擊士氣嘅分化撚

如果俄佬出post 會點

唔錯

Roosevelt: American involvement in WW2 is the main cause that ends it.

⚠️This tweet is disputed by Russian soldiers.
ℹ️See more about Russia efforts in WW2

有冇link

個雕像之前咪俾人圍剿

連登版

抽完水就會識贏

Churchill 以而家標準一定係Racist

座塔太高 唔行上去 就咁影相算